真心答 介唔介意另一伴整容？

整容定義係整塊面
所有入侵性例如開刀、打針都計
箍牙唔計
你哋介唔介意另一半整容

冇所謂

邊輪到我嫌

整到成個樣唔同哂都ok?
生仔/女會認唔到嗰種都得？

唔打算生

如果有人cap你另一半未整容前嘅相俾你 你有咩感覺？

當相入面果個係其他人 性交果陣爽咪得

巴打都睇得幾開
我接受唔到自己條女整容
唔知點解覺得好冇面
好彩女朋友冇整 (由細識到大)

自從對e個世界失左望之後 咩都睇開曬易都係决定唔生仔既理由 無謂比後代受苦

依家樣唔假+整前樣唔差既話
就ok